澳洲p牌翻香港

我想問我拎住澳洲p牌有冇得照係香港掛p揸車？ 定係要等到我澳洲車牌甩p再申請國際牌/轉香港牌先揸得？

p冇得轉p, full 可以轉full, 香港身份証持有者不能在港使用國際牌, 一定要轉正式牌

謝巴打